
@incollection{mollard_developpement_2006,
	address = {Versailles},
	title = {Le développement régional : enjeux de recherche et d'acteurs},
	isbn = {978-2-7592-0039-9},
	url = {https://www.cairn.info/territoires-et-enjeux-du-developpement-regional--9782759200399-page-15.htm},
	language = {fr},
	urldate = {2020-09-22},
	booktitle = {Territoires et enjeux du développement régional},
	publisher = {Éditions Quæ},
	author = {Mollard, Amédée and Pecqueur, Bernard},
	collaborator = {Mollard, Amédée and Sauboua, Emmanuelle and Hirczack, Maud},
	year = {2006},
	note = {Pages: 15-35
Publication Title: Territoires et enjeux du développement régional},
	pages = {11--35}
}
